★[洋腸變偽臘腸]42歲大媽扮法國型男 呃37歲港女80萬元

一名37歲本地女子於上月24日報案，指於2017年12月透過手機應用程式認識一名自稱為法國及新加坡混血兒、在法國從事室內設計的男子，兩人之後疑發展網上情緣，期間該名男子聲稱工作上遇到財務問題，向報案人索取金錢。報案人遂按指示於今年2至4月期間，先後多次將共約80萬港元存入6個本地銀行戶口。其後，報案人與該名男子失去聯絡，懷疑受騙。

經反詐騙協調中心協調後，灣仔警區刑事調查隊探員昨日(14日)在中區拘捕該名42歲姓莫的內地女子，涉嫌「以欺騙手段取得財產」。初步調查顯示，被捕女子為其中一個本地銀行戶口的持有人，她已獲准保釋候查，須於八月中旬向警方報到。

[img]
[/img]

慘囉

女扮男溝女
男扮女比男溝

37歲港女都無撚腦

卵蟲上腦

香港女人真係蠢撚到仆街
又以為自己好撚有sense

與年齡無關

臘咩腸呀 依家大腸就有條

無腦就算100歲都繼續無

咁多崇洋港女 的確係門生意

lm

算唔算是中國人嘅新騙人手法？

唐詩詠 （37）